{
  "html": {
    "title": "HTML",
    "arr": [
      {
        "level": "1",
        "question": "Контейнер для элементов, определяющих содержимое таблицы",
        "answer": "<table>",
        "answerArr": [
          "<table>",
          "<head>",
          "<form>",
          "<isindex>"
        ]
      },
      {
        "level": "1 ",
        "question": "Определяет верхнюю часть страницы ",
        "answer": "<header>",
        "answerArr": [
          "<section>",
          "<nav>",
          "<header>",
          "<html>"
        ]
      },
      {
        "level": "1 ",
        "question": "Отображает горизонтальную линию ",
        "answer": "<hr> ",
        "answerArr": [
          "<hr>",
          "<img>",
          "<p>",
          "<section>"
        ]
      },
      {
        "level": "1",
        "question": "Служит для поискового индекса на странице",
        "answer": "<isindex>",
        "answerArr": [
          "<isindex> ",
          "<h1> ",
          "<footer> ",
          "<figcaption> "
        ]
      },
      {
        "level": "1 ",
        "question": "Определяет показываемый на странице рисунок ",
        "answer": "<img>",
        "answerArr": [
          "<style>",
          "<p>",
          "<img>",
          "<td>"
        ]
      },
      {
        "level": "1",
        "question": "Позволяет группировать заголовки страницы или раздела",
        "answer": "<hgroup>",
        "answerArr": [
          "<hgroup>",
          "<marquee>",
          "<span>",
          "<pre>"
        ]
      },
      {
        "level": "1 ",
        "question": "Элемент служит для отображения списка пунктов меню ",
        "answer": "<ul>",
        "answerArr": [
          "<thead>",
          "<menu>",
          "<p>",
          "<ul>"
        ]
      },
      {
        "level": "1",
        "question": "Тег … задает связи страницы с другими файлами. Размещается внутри контейнера <head>",
        "answer": "<link>",
        "answerArr": [
          "<thead>",
          "<tfoot>",
          "<style>",
          "<link>"
        ]
      },
      {
        "level": "1",
        "question": "Определяет отдельный элемент в списке",
        "answer": "<li>",
        "answerArr": [
          "<style> ",
          "<th> ",
          "<li>",
          "<nav>"
        ]
      },
      {
        "level": "1 ",
        "question": "Включает в себя все содержимое веб-cраницы ",
        "answer": "<html> ",
        "answerArr": [
          "<html>",
          "<style>",
          "<tbody>",
          "<td>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Этот элемент указывает «подвал» сайта. Зачастую используется с тегами <header> и <article>",
        "answer": "<footer>",
        "answerArr": [
          "<header>",
          "<article>",
          "<footer>",
          "<form>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Этот тег задается внутри блока <head> и указывает для браузера полный базовый адрес текущего документа. Он применяется для документов с относительной адресацией, позволяя корректно определить адреса ссылок, даже если эта страница была перемещена.",
        "answer": "<body>",
        "answerArr": [
          "<head>",
          "<target>",
          "<body>",
          "<base>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "С помощью тега … можно создавать ссылки и указывать места на странице, куда именно необходимо осуществить переход (якорь).",
        "answer": "<a>",
        "answerArr": [
          "<div>",
          "<a>",
          "<br>",
          "<colgroup>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Элемент описывает заголовок первого уровня",
        "answer": "<h1>",
        "answerArr": [
          "<h1>",
          "<isindex>",
          "<li>",
          "<h2>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Определяет тип страницы.Такой элемент необходимо задавать самым первым в начале файла,что бы браузер знал как правильно отображать данные(в соответствии с какими стандартами).",
        "answer": "<DOCTYPE>",
        "answerArr": [
          "<aside>",
          "<!– –>",
          "<!DOCTYPE>",
          "<article>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Содержит уточняющую информацию о странице",
        "answer": "<footer>",
        "answerArr": [
          "<head>",
          "<nav>",
          "<pre>",
          "<body>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Данный элемент производит выравнивание своего содержимого по горизонтали по центру.",
        "answer": "<center>",
        "answerArr": [
          "<center>",
          "<h1>",
          "<div>",
          "<header>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Элемент … служит для отображения информации об авторе.Он может включать в себя любые теги HTML.По умолчанию текст внутри этого элемента отображается курсивным начертанием.",
        "answer": "<canvas>",
        "answerArr": [
          "<address>",
          "<canvas>",
          "</ address>",
          "<dd>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Задает области картинки,которые могут стать ссылками.Описывается внутри тега <map> Картинки с такими ссылками называются «картой изображений».",
        "answer": "<area>",
        "answerArr": [
          "<area>",
          "<map>",
          "<form>",
          "<head>"
        ]
      },
      {
        "level": "2",
        "question": "Используется для хранения содержимого страницы,которое отображается в окне браузера.Используется только раз и должен находиться в теге <html>",
        "answer": "<meta>",
        "answerArr": [
          "<ol>",
          "<meta>",
          "<isindex>",
          "<body>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите тег для создания нумерованного списка?",
        "answer": "<ol>",
        "answerArr": [
          "<ul>",
          "<dl>",
          "<ol>",
          "<list>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите верный способ создания выпадающего списка",
        "answer": "<select>",
        "answerArr": [
          "<select>",
          "<list>",
          "<input type=”dropdown”>",
          "<input type=”list”>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите верный способ установки фонового изображения страницы?",
        "answer": "<body background=”background.gif\">",
        "answerArr": [
          "<body background=”background.gif”>",
          "<img src=”background.gif” background>",
          "<background img=”background.gif”>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "В HTML строчные элементы отображаются нормально без перехода на новую строку",
        "answer": "<Истина>",
        "answerArr": [
          "Истина",
          "Ложь"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите верный способ вставки изображения?",
        "answer": "<fimg src=”image.gif” alt=”MyImage”>",
        "answerArr": [
          "<img alt=”MyImage”>\"image.gif",
          "<img src=”image.gif” alt=”MyImage”>",
          "<img href=”image.gif” alt=”MyImage”>",
          "<image src=”image.gif” alt=”MyImage”>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите тег для создания ненумерованного списка?",
        "answer": "<dl>",
        "answerArr": [
          "<dl>",
          "<list>",
          "<ol>",
          "<ul>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите верный способ создания многострочного текстового поля",
        "answer": "<input type=”textarea”>",
        "answerArr": [
          "<input type=”textbox”>",
          "<textarea>",
          "<input type=”textarea”>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите верный способ создания чекбокса",
        "answer": "<input type=”checkbox”>",
        "answerArr": [
          "<checkbox>",
          "<input type=”checkbox”>",
          "<input type=”check”>",
          "<check>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите теги для работы с таблицами?",
        "answer": "<table><tr><td>",
        "answerArr": [
          "<table><tr><td>",
          "<table><head><tfoot>",
          "<table><tr><tt>",
          "<thead><body><tr>"
        ]
      },
      {
        "level": "3",
        "question": "Выберите верный способ создания текстового поля для ввода информации",
        "answer": "<input type=”text”>",
        "answerArr": [
          "<input type=”textfield”>",
          "<textinput type=”text”>",
          "<textfield>",
          "<input type=”text”>"
        ]
      }
    ]
  }
}
